export const questions = [
  {
    category: "Mat",
    questions: [
      {
        question: "Hvem er ikke kokken din?",
        answer: "Hellstrøm"
      },
      {
        question: "Nevn de to viktigste ingrediensene i en majones.",
        answer: "Eggeplomme og olje"
      },
      {
        question: "Hva kalles teknikken der man koker kjøtt i fett?",
        answer: "Confitering"
      },
      {
        question: "Hvor mange Michelin-restauranter har Norge?",
        answer: "10"
      },
      {
        question: "Hva heter grunnleggeren av Noma?",
        answer: "René Redzepi"
      }
    ]
  },
  {
    category: "Natur",
    questions: [
      {
        question:
          "På hvilket kontinent finner man de fleste pingvinene i verden?",
        answer: "Antarktika"
      },
      {
        question:
          "Hva er grunnen til at vi har varmere klima i Nord-Europa enn breddegraden skulle tilsi?",
        answer: "Golfstrømmen"
      },
      {
        question: "Hvor kjapt kan en gepard løpe?",
        answer: "120 km/t"
      },
      {
        question: "Hvor mye DNA deler mennesker og sjimpanser?",
        answer: "98%"
      },
      {
        question: "Hvilket dyr, utenom mennesker, bedriver prostitusjon?",
        answer: "Pingviner"
      }
    ]
  },
  {
    category: "Spill",
    questions: [
      {
        question:
          "I hvilket urealistiske racerspill kan man blant annet kjøre i loops og syke helixer?",
        answer: "Trackmania"
      },
      {
        question: "Hva heter Juventus i FIFA 20?",
        answer: "Piemonte Calcio"
      },
      {
        question: "I hvilket spill møtte vi Mario for første gang?",
        answer: "Donkey Kong"
      },
      {
        question:
          "Hvilket blokkete dataspill, laget av en svenske i 2009, har over 125 millioner månedlige brukere i 2020?",
        answer: "Minecraft"
      },
      {
        question: "Hvor mange bits var det i Nintendo Entertainment System?",
        answer: "8"
      }
    ]
  },
  {
    category: "Erotikk",
    questions: [
      {
        question:
          "Hvilken antikke indiske bok handler om erotikk og seksualitet?",
        answer: "Kamasutra"
      },
      {
        question: "Demonstrer prone bone på en venn",
        answer: "..."
      },
      {
        question: "Hvilken pornostjerne skjeler med niplene?",
        answer: "Lisa Ann"
      },
      {
        question:
          "Demonstrer den mest populære sexposisjonen i verden, blant både menn og kvinner",
        answer: "Doggie style"
      },
      {
        question: "Hva kalles det hvis man er tiltrukket av trær?",
        answer: "Dendrofili"
      }
    ]
  },
  {
    category: "Kølis",
    questions: [
      {
        question: "Hvem av gutta har den yngste moren?",
        answer: "Leroy, tror vi"
      },
      {
        question: "Hvem av gutta har søsken som var russ i år?",
        answer: "Markus og Martin"
      },
      {
        question: "Nevn to av navnene til den sjuke bussjåføren på Kolbotn.",
        answer:
          "Julius Andreas Gimli Arn MacGyver Chewbacka Highlander Elessar-Jankov"
      },
      {
        question: "Ranger guttas barndomshjem fra nord til sør.",
        answer:
          "Sindre, Tesfai, Mats, Larsen, Peder, Leroy, SH, Stian, Kasper, Markus"
      },
      {
        question: "Når kom kunstgresset på Sofiemyr?",
        answer: "2002"
      }
    ]
  }
];
